跪求K-POP歌名一首

喺街聽到既韓文歌, 歌詞最後一句係女聲：
dream come true
之後仲有一把男rapper嘅聲
偏向Blue曲風嘅
唔係ASTRO/ 4Minute/GFriend/ f(x)/ S.E.S

嗰頭想開個Shazam聽係咩歌, 彈apps
有冇巴絲打可以解答到

死韓狗

kard?

聽咗應該唔係，曲風冇咁快嘅
Oh... ohoh... dream come ture.... 之後仲有啲伴樂嘅